# Transcript of Pepper&Carrot Episode 23 [el]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Tίτλος|1|False|ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ 23: ΠΑΡΕ ΤΟ ΡΙΣΚΟ

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Αφηγητής|1|False|ΑΓΟΡΑ ΚΟΜΟΝΑ, ΜΙΑ ΕΒΔΟΜΑΔΑ ΑΡΓΟΤΕΡΑ
Κείμενο|2|False|ΣΕΛΕΜΠΡΙΤΙ
Κείμενο|3|False|50 000 Ko
Κείμενο|4|False|ΕΠΙΤΥΧΙΑ ΣΑΦΡΟΝ
Κείμενο|5|False|ΜΟΔΑ
Κείμενο|6|False|ΤΟ ΦΑΙΝΟΜΕΝΟ ΣΑΦΡΟΝ
Κείμενο|7|False|ΣΙΚ
Κείμενο|8|False|ΣΠΕΣΙΑΛΙΣΤΑΣ ΣΑΦΡΟΝ
Ήχος|9|False|ΠΑΦ!

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Πιπεριά|1|False|ΕΥΧΑΡΙΣΤΩ, ΚΑΡΟΤΟΥΛΗ…
Πιπεριά|2|False|ΤΟ ΞΕΡΕΙΣ, ΔΟΥΛΕΥΩ ΣΚΛΗΡΑ ΚΑΘΕ ΜΕΡΑ ΓΙΑ ΝΑ ΓΙΝΩ ΜΙΑ ΚΑΛΗ ΜΑΓΙΣΣΑ…
Πιπεριά|3|True|…ΣΕΒΟΜΑΙ ΤΙΣ ΠΑΡΑΔΟΣΕΙΣ, ΤΟΥΣ ΚΑΝΟΝΕΣ…
Πιπεριά|4|False|…ΔΕΝ ΕΙΝΑΙ ΔΙΚΑΙΟ ΠΟΥ Η ΣΑΦΡΟΝ ΘΑ ΓΙΝΕΙ ΤΌΣΟ ΔΙΑΣΗΜΗΜΕ ΤΕΤΟΙΟΥΣ ΕΙΔΟΥΣ ΤΑΚΤΙΚΕΣ.
Πιπεριά|5|False|ΕΙΝΑΙ ΠΡΑΓΜΑΤΙ ΑΔΙΚΟ.

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Τζίνι της Επιτυχίας|2|True|ΓΕΙΑ!
Τζίνι της Επιτυχίας|3|False|ΠΑΡΑΚΑΛΩ ΑΣΕ ΜΕ ΝΑ ΣΥΣΤΗΘΩ:
Ήχος|1|False|ΜΠΟΝΓΚ!
Τζίνι της Επιτυχίας|4|False|ΕΙΜΑΙ ΤΟ ΤΖΙΝΙ ΤΗΣ ΕΠΙΤΥΧΙΑΣ ΣΤΙΣ ΥΠΗΡΕΣΙΕΣ ΣΑΣ 24ΩΡΕΣ ΤΗΝ ΗΜΕΡΑ, 7 ΜΕΡΕΣ ΤΗΝ ΕΒΔΟΜΑΔΑ!*

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Τζίνι της Επιτυχίας|1|False|*ΕΞΑΙΡΟΥΝΤΑΙ ΤΑ ΣΑΒ/ΚΑ ΚΑΙ ΟΙ ΔΗΜΟΣΙΕΣ ΓΙΟΡΤΕΣ. ΟΙ ΠΡΟΣΦΟΡΕΣ ΔΕΝ ΣΥΝΔΥΑΖΟΝΤΑΙ. ΠΕΡΙΟΡΙΖΕTΑΙ ΜΟΝΟ ΣΤΟ ΔΙΑΘΕΣΙΜΟ ΣΤΟΚ.
Τζίνι της Επιτυχίας|2|False|ΑΜΕΣΗ ΔΙΑΦΗΜΙΣΤΙΚΗ ΚΑΜΠΑΝΙΑ ΣΕ ΟΛΟ ΤΟΝ ΚΟΣΜΟ!
Τζίνι της Επιτυχίας|3|False|ΔΙΕΘΝΗΣ ΦΗΜΗ!
Τζίνι της Επιτυχίας|4|False|ΣΤΥΛΙΣΤΕΣ ΚΑΙ ΚΟΜΜΩΤΡΙΕΣ ΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΟΝΤΑΙ!
Τζίνι της Επιτυχίας|5|False|ΑΜΕΣΑ ΑΠΟΤΕΛΕΣΜΑΤΑ ΕΓΓΥΗΜΕΝΑ!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Τζίνι της Επιτυχίας|1|False|ΜΟΝΟ ΜΙΑ ΜΙΚΡΟΣΚΟΠΙΚΗ ΥΠΟΓΡΑΦΗ ΣΤΟ ΚΑΤΩ ΜΕΡΟΣ ΣΕ ΑΥΤΟ ΤΟ ΕΓΓΡΑΦΟ ΕΔΩ ΚΑΙ Η ΠΟΡΤΑ ΤΗΣ ΔΟΞΑΣ ΘΑ ΑΝΟΙΞΕΙ ΜΠΡΟΣΤΑ ΣΑΣ!
Πιπεριά|2|False|ΠΕΡΙΜΕΝΕ ΕΝΑ ΛΕΠΤΟ
Πιπεριά|4|True|ΤΙ ΤΡΕΧΕΙ ΜΕ ΑΥΤΟ ΤΟ ΑΠΟ ΜΗΧΑΝΗΣ ΘΕΟ;!
Πιπεριά|3|False|ΑΚΡΙΒΩΣ ΑΥΤΗ ΤΗ ΣΤΙΓΜΗ ΟΤΑΝ ΕΙΜΑΙ ΣΤΑ ΚΑΤΩ ΜΟΥ, ΠΕΦΤΕΙΣ ΑΠΟ ΤΟΝ ΟΥΡΑΝΟ ΜΕ ΕΝΑ ΘΑΥΜΑ-ΛΥΣΗ ΓΙΑ ΟΛΑ ΤΑ ΠΡΟΒΛΗΜΑΤΑ;!
Πιπεριά|5|False|ΟΛΑ ΑΥΤΑ ΜΟΥ ΦΑΙΝΟΝΤΑΙ ΥΠΟΠΤΑ, ΠΟΛΥ ΥΠΟΠΤΑ!
Πιπεριά|6|True|ΕΛΑ ΚΑΡΟΤΟΥΛΗ.
Πιπεριά|7|False|ΑΥΤΟ ΜΠΟΡΕΙ ΝΑ ΜΑΣ ΞΕΓΕΛΟΥΣΕ ΠΡΟΗΓΟΥΜΕΝΟΣ, ΑΛΛΑ ΔΕΝ ΕΙΜΑΣΤΕ ΠΛΕΟΝ ΤΟΣΟ ΑΝΟΗΤΟΙ ΩΣΤΕ ΝΑ ΠΕΦΤΟΥΜΕ ΣΕ ΤΕΤΟΙΑ ΠΑΙΧΝΙΔΙΑ ΑΠΑΤΕΣ!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Πουλί|1|True|ΤΟΥΙΤ!
Πουλί|2|True|Κοο!
Πουλί|3|True|Κοο!
Πουλί|4|False|ΤΟΥΙΤ!
Πιπεριά|5|False|ΒΛΕΠΕΙΣ ΚΑΡΟΤΟΥΛΗ, ΝΟΜΙΖΩ ΟΤΙ ΑΥΤΟ ΣΗΜΑΙΝΕΙ ΝΑ ΜΕΓΑΛΩΝΕΙΣ.
Πιπεριά|6|False|ΝΑ ΑΠΟΦΕΥΓΕΙΣ ΤΟΝ ΕΥΚΟΛΟ ΤΡΟΠΟ, ΝΑ ΕΚΤΙΜΑΣ ΤΗΝ ΑΞΙΑ ΤΗΣ ΠΡΟΣΠΑΘΕΙΑΣ...
Πιπεριά|7|False|…ΔΕΝ ΕΧΕΙ ΝΟΗΜΑ ΝΑ ΖΗΛΕΥΕΙΣ ΤΗΝ ΕΠΙΤΥΧΙΑ ΤΩΝ ΑΛΛΩΝ!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Κείμενο|1|False|ΣΕΛΕΜΠΡΙΤΙ
Κείμενο|2|False|50 000 Ko
Κείμενο|3|False|ΕΠΙΤΥΧΙΑ ΣΑΦΡΟΝ
Κείμενο|4|False|ΜΟΔΑ
Κείμενο|5|False|ΤΟ ΦΑΙΝΟΜΕΝΟ ΣΑΦΡΟΝ
Πιπεριά|8|False|Η ΤΥΧΗ ΜΙΑ ΜΕΡΑ ΘΑ ΜΑΣ ΓΕΛΑΣΕΙ ΚΑΙ ΣΕ ΕΜΑΣ
Κείμενο|6|False|ΣΙΚ
Κείμενο|7|False|ΣΠΕΣΙΑΛΙΣΤΑΣ ΣΑΦΡΟΝ
Ήχος|9|False|ΜΠΙΟΥΥΥ!
Κείμενο|10|False|ΣΕΛΕΜΠΡΙΤΙ
Κείμενο|11|False|Η ΕΚΘΑΜΒΗ ΖΩΗ ΤΗΣ ΚΥΡΙΑΣ ΠΕΡΙΣΤΕΡΑΣ
Κείμενο|12|False|ΜΟΔΑ
Κείμενο|13|False|ΤΟ ΦΑΙΝΟΜΕΝΟ ΤΗΣ ΚΥΡΙΑΣ ΠΕΡΙΣΤΕΡΑΣ
Κείμενο|14|False|ΣΙΚ
Κείμενο|15|False|Η ΣΠΕΣΙΑΛ ΚΥΡΙΑ ΠΕΡΙΣΤΕΡΑ
Αφηγητής|16|False|- ΤΕΛΟΣ -

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Συντελεστές|1|False|08/2017 - www.peppercarrot.com - Σχέδιο & Σενάριο: David Revoy - Μετάφραση: Alex Gryson
Συντελεστές|2|False|Βελτιώσεις διόρθωσης και διαλόγου: Alex Gryson, Calimeroteknik, Nicolas Artance, Valvin και Craig Maloney.
Συντελεστές|4|False|Βασισμένο στο σύμπαν του Έρεβα που δημιουργήθηκε από τον David Revoy με συνεισφορές του Craig Maloney. Διορθώσεις από τους Willem Sonke, Moini, Hali, CGand και Alex Gryson.
Συντελεστές|5|False|Λογισμικό: Krita 3.1.4, Inkscape 0.92dev σε Linux Mint 18.2 Cinnamon
Συντελεστές|6|False|Άδεια: Creative Commons Attribution 4.0
Συντελεστές|8|False|Μπορείτε και εσεις να συνεισφέρετε στο έργο Η Πιπερούλα και Ο Καροτούλης στο www.patreon.com/davidrevoy
Συντελεστές|7|False|Η Πιπερούλα και Ο Καροτούλης είναι εντελώς δωρεάν (ελεύθερο), ανοιχτού κώδικα και υπάρχει χάρη στην υποστήριξη των αναγνωστών του. Για αυτό το επεισόδιο, ευχαριστούμε τους 879 συνεισφέροντες:
Συντελεστές|3|False|Βοήθησαν με το σενάριο και τη δράση: Calimeroteknik και Craig Maloney.
